一齊研究下外國點樣叫暴動罪

冰島=最高可判處三年監禁/無使用武力者，可判罰款。
芬蘭=不服從:一年/激烈暴動:兩年/煽動或領導:3年
德國=判處不超過三年的監禁或罰款 (special case:六個月至十年監禁)

香港
非法集會=max五年
暴動=max十年

唔好問我點解外國無非法集會，集會人權黎架你老母

推下先

推

要視乎集會個目的
eg 黑社會集會 犯罪目的=犯法 市民集會遊行示威 目的爭取某樣嘢=訴求非犯法

push

你覺得香港會理
同埋留意返，個刑罰出奇地高

黑社會劈友都係劈完先拉，唔會告集結
飯局隨時請埋高級去食

因為共產黨

自推，推到有人解釋點解唔跟國除標淮

呢樣又可以講, 點解中國同香港咁強調咁需要指責人地集結/暴動?

刑罰有問題，跟唔上國際標淮

政制有問題，跟唔上國際標淮。

北歐D監獄，坐多幾年又有乜所謂

你坐得三年only

長遠要推到香港法例向前走，而非國歌法

大過我間屋

其實香港好多法律都好陰濕，包攬訴訟

集體訴訟權到依家都係建議書入面

所以唔好放手，慢慢推郁個香港

美國呢？

係因為工聯會出色表現

與時並進，應推動修例

psyu

美國每個洲唔同
link入面有美國哥倫比亞區刑法

一改
今時今日的港共
改終身都似

但有哂理由，國際標準

屌你老母西
最大黑社會咪共慘黨囉
咪撚用民主西方國家嗰套原則套落港共極權到

人權監察講過，香港法律對暴動嘅定義都係好落後

刑罰都過重

仲有公安條例、集體談判權、集體訴訟權
究竟立法會呢20年做緊D咩
人權進展is 0

功能組別

我唔係今次話動開始研究警例法例
我發覺香港係人權保障方面呢真係50年不變
停留係97年

Push

北歐坐監仲好過香港住劏房

唔講以為係大學宿舍

非法集會呢條例真係on9又萬能
幾個人圍埋吹水都可以畀d狗話係非法集會

幫忙過黎幫手答下d問題
[輿輪戰] 廢老廢中或中間派FAQ

堆野係臨立會搞出黎

係時候叫班泛民唔好9up民主
集體談判權、集體訴訟權對好多人都好有用
佢地競選從來都唔提

香港的司法出咗問題

政治獄舉世聞名

集體訴訟真係好重要！！
仲有公投都係應該爭取
呢兩樣野先可以真係俾到普羅大眾市民與高牆對抗

呢啲全部應該要加入訴求
一場運動挖起晒香港嘅問題出黎

我就唔同意加入訴求，當你想香港好
呢D野你選早都要去爭取咁解

如果沒記錯非法集會罪本來係用黎對付工聯會架

留意返, 要reference返 用common law system 既國家先對香港有影響力, (基本法有話HK可以reference 返其他用common law 既國家)

香港人係太善良定太天真

所以要留有用之身

班人成日話外國點外國點，比佢地睇清楚外國判幾少，示威者點激法！保皇黨不知所謂。

不嬲都係
政治潔癖
但從來唔去深究D問題

點樣可以修例
求法律jj解答

立法會

推
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

由議員提出？

私人草案要過分組點票
政府提出只要過半
而且，建議左立集體訴訟權
香港法律改革委員會於二○一二年五月發表報告書，建議本港引入集體訴訟機制

共產黨係咁，當人係家蓄咁

係時候醒，推進法例

你條警犬收皮未

唔使理佢
佢未來黑警嚟

黑社會630都開宗明義撐警啦

落咩後，係支那臨時立法會拎返啲已經取消咗嘅舊嘢出嚟咋

你又知我警察？咪屈啦仆街

俾多咗，應該負緊數

我屌你老母hi

其實係

靚同大過我間hall
同呢家啲龍床盤差唔多

搵到呢篇
各國暴動罪定義及刑罰

Ching，同一篇黎

差成5倍屌佢老母

唔知係咪刻意

如果有表比較下會易啲推出去俾多啲人知道